黑警扮示威者入左黨鐵站單野一定要見報

比普羅大眾知道係邊個搞到大家無得搭車

推

push

推呀

Tui

就算唔見報，比多d網上新聞報都要

推到最盡

要瘋傳，全世界睇佢地有幾柒！

比大家見到手段有幾低

其實呢d野大家都知

我講你知點解宜家應該打文宣戰

咩站？

廢佬唔會知，有班c9只睇cctvb